6s 如想換iPhone 8或X , 可trade in幾多到?

同再買部差幾遠

幾舊水都有嘅

有撚
全新機可能有嘅

6s最少1千

一千左右

大約五舊

之前apple官方收12-14xx喎

$1000

前兩個月，我個fd trade in 6s 買XR 都有1300

你咪睇下對部機有咩要求囉

有咩要求？

我對上一次 trade in 部6s plus 花晒 不過冇崩冇壞都照計我1800喎

我部6 係1月trade到1300

著到機就收架啦

6s+,$1390 trade in to xr

有咩要求 親身去trade過

自己開機換過電佢好似話唔收

64g冇乜花1000倒

9月出新機喎

我2年前做同一件事, 我tade in 到3000蚊

咁自己出去換過mon呢

我都係，上個月apple到trade 1080

都唔收呀
除非你換個mon係原廠
總之佢check到你唔係Apple而搞過入面d野就唔收
利申：諗住trade in果陣Apple sales講

咁算了
唔該哂